覺唔覺有病會咳仲要去自修室既人好撚自私

有病去睇醫生 係屋企休息啦 好嘈

agger

i agree your agree